cot-prjsender
=============

Плагин для подписки на новые проекты для фриланс-биржи на Cotonti


С помощью данного плагина ваши пользователи смогут подписаться на интересующие их категории проектов и получать на почту уведомления как только в вашей бирже публикуются новые проекты соответствующей тематики.

Рассылка уведомлений работает с помощью cron-планировщика, который нужно будет настроить на вашем хостинге. 

Инструкция по установке

Распакуйте исходники в папку plugins вашего сайта.
Зайдите в панель администратора и установите данный плагин.
Настройте запуск скрипта рассылки (http://вашсайт/index.php?r=prjsender) в вашем планировщике cron. Периодичность запуска скрипта устанавливаете сами как вам нужно. Не рекомендуется устанавливать период меньше чем 5-10 минут, чтобы не перегружать сервер. Чем чаще будет запускаться скрипт, тем быстрее будут приходить уведомления о новых проектах на почту пользователей. Например можно запускать рассылку каждый час или раз в день, чтобы пользователи получали список проектов опубликованных за прошедшее время.

Пример команды для cron выглядит так: 

wget -q -O - http://вашсайт/index.php?r=prjsender > /dev/null 2>&1

 
В шапке сайта необходимо добавить ссылку на страницу подписки:

\<a href="{PHP|cot_url('prjsender')}">{PHP.L.prjsender}\</a>
